[巴膠]OMSI2 討論區

一齊玩香港地圖

lm

有咩地圖好玩？

好似出左個nt east 地圖

巴打部電腦咩spec
我玩呢隻驚lag到仆街

我用緊asus zenbook15 未試過玩 但2013年嘅驚應該玩到掛

留明
準備遲啲砌過條新女揸車

大埔地圖幾好玩

我見有人話9900K都lag

雖然呢隻野寫得差好易lag但玩落個感覺最似真車
唔係ets果d渣90仲係好似渣20-30左右

想入門香港地圖 有冇教學

啱啱新出咗個大埔地圖
你Facebook搵OMSI 2 新界東